大家仲未識玩, 投反對派, 更係以汰弱留強既方式投啦

姐係呢屆果3X席反對派咩都做唔撚到
係時候投比D會更加主動勾結外國勢力既新人

311準備含撚投票

泛民打手邏輯
屌柒泛民就係五毛
所以青政民族黨都係五毛